不要說「要返工，不了」 試著說「要罷工，不了」

返工？
要罷工，不了

要返工？不了！

三毛五毛開始叫人唔搞不合作運動，又老屈泛民，其實根本好多人支持遲番工

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會